唔派錢，學生派錢，退稅，綜援生果金雙糧

垃圾，錢都唔撚派